727 有手足主動開班村民波 唔洗阻 都唔洗救！

咁咪唔驚有人扮我地手足啦
又同時做到兄弟爬山

記住唔做主動 但係唔係唔還手
我地可以合法自衛㗎

推

自己推

拉出元朗馬路 名義公民拘捕

再推

一推再推

自推

麻繩

行使公民拘捕權
活捉白衫暴徒

講人話！

呢個係自衛手段

大家727 full gear

女仔企後啲

Agree

推啊

10連推

係咁推

聽日會出去行街既睇睇啊

被動勇武 打一踢十

只做反擊，不做主動攻擊，做正義一方

兄弟爬山, 做乜都好, 搵咗攻略睇先!

唔好再on 99 講有事退去寫字樓!
元朗有L寫字樓/商場你退!!!

if 天水被人圍咗, 無交通工具, 跑online 離開元朗去洪水橋/屯門要行 1.5 至 2 小時!
即係2倍老銅出支聯辦既距離!

做乜都好, 睇路呀!!! 唔好去送頭呀!!!

地圖傳送門: